
                      Buena película peli de acción,que trata de imitar en casi todo al caballero oscuro 2 de Nolan sin llegarle a la suela de los zapatos.es entretenida para pasar el rato,Craig cumple y Bardem no defrauda pero sin grandes alardes...desde casino royal en mi opinión Bond sigue dando tumbos...
        
            